加強戒備我是十分支持，只不過不要把你們的行動影響別人的生活

加強戒備我是十分支持，只不過不要把你們的行動影響別人的生活。剛剛我whatsapp一個朋友恭敬他妻子生了女兒，但是他給我只是一個黑暗的回復，他說他老婆今天下午一個人而且救護車未能夠準時到達接他老婆，然後traffic jam 45分鐘才到北大嶼山醫院。醫生告訴他們 你們女兒嚴重腦缺氧，大量腦細胞死亡，可能日後會有點問題。有點問題即係傻？我只可以打一個長途電話安慰他。希望警方放棄你的自私，你們可否到其他地方戒備嗎？

利申：未fc